可唔可以用商品說明條例告TVB?

機場特警啲警察同現實世界果啲不符喎

符合既就唔係劇集啦，佢又唔係講明係紀錄片

警察 = 商品

Condom唔係商品？

啱呀😂